今日需唔需要戴口罩？

如題

Black bloc
完

出黎先再諗

自己諗啦

禁蒙面法係咪暫緩到10號 究極和理非諗緊戴唔戴

立場報道2019/10/23 — 12:06

港府近年設置「智慧燈柱」，被外界質疑設有人像識別功能，其中 8 月 24 日有示威者拆毀觀塘的「智慧燈柱」以作抗議，不少市民亦在示威中蒙面，以防警方追查。彭博（Bloomberg）今日最新報道指，香港警察一直使用總部位於澳洲悉尼的人工智能系統生產商 iOmniscient，該軟件可將任何錄像中的面孔與警察數據庫進行匹配，並從中挑選出疑犯。生產商則拒絕評論香港警察有否使用相關技術。

彭博報道指，警方已使用有關技術至少三年，該公司已對本港數十多名警員進行培訓，但未知是否已應用過去四個月的示威活動。報道稱，該軟件同時可作尋找失蹤兒童，並引述知情人士指，生產商曾在六月初提供了一堂培訓，有警員詢問如何使用軟件自動識別車牌編號。

生產商 iOmniscient 回覆彭博，拒絕評論香港警方是否使用有關技術，又指該軟件已在50多個國家及地區使用，總收入中只有小部分來自香港，又指由於香港隱私問題及攝錄機數量較其他國家少，因此香港的商機相對有限。

盡量保護自己
先係對香港負責任

收到

幾時問埋洗唔洗飲水

why not?

實有高清大cam，影完再人臉辨識返之前d片，咁你就免費送頭了

空氣唔係咁好 戴番個口罩

6個月都仲要問d低級問題

緊係戴啦
Black bloc 添啦唔該 保障返自由嘛

一定有用人面識別認人

Don’t be naive

比藍屍黨視影大頭都死啦

天氣凍，戴左暖啲